連尼住我屌你老母臭閪食屎狗

廣告有片食我data 屌你老母

遲d會突然彈出尼架啦

真係狗黎 連揀都冇得揀就播片

Tjx

呢排上連登d data chur得越黎越快

又屌狗

唔用Adblock

Adblock了

條撚樣個vip呢

就算用左adblock d data都去得快左

正仆街黎 d data入撚晒條仆街數

Yes

回家囉😅

咁係因為你上多咗

錢已袋 理撚得你

回高登吧

唔係

連狗死全家

要立即死全家

呢隻連狗 為咗賺錢
放棄自己老母

一個好既擋廣告app係好重要

d 打手好低級，次次都話你有本事就開個新壇，同五毛話唔鐘意香港可以去別國一樣。連尼住呢個人陰險貪財就一定係。連登討論低質亦大家同意。

大家去番高登好過喇，當日話高登點差點差，我屌你老母連登學太陸微博秒速刪post又唔敢講。

番高登喇，只少早洩個人簡單無機心，有機心會開放api俾你賺錢上位，你連仆街提都唔敢提個api俾人，怕自己做剃頭者俾人吸走人，想壟斷曬賺錢。食屎狗。